Ответы на вопросы
=================
>1.Опишите своими словами, как Вы понимаете, что такое обработчик событий.

Обработчик событий - это функция, которая срабатывает, при определённых событиях. То есть, когда происходит указанное нами событие, браузер вызывает обработчик этого события и выполняет определённую функцию. 